求教！！私家車玻璃隔熱膜驗車一問

我部車黎緊十月要驗車
咁上手原來貼左隔熱膜 我一直冇發覺 因為唔黑 透光又掂
所以我自己就唔知
岩岩同朋友吹開佢話我部車貼左隔夜膜我先知
咁請問各位巴打 呢個情況照去驗車o唔ok?
定係要去運輸署申請驗玻璃先 感覺好煩
請指教

1. 撕咗佢 OR
2. 填FORM + 牌簿副本寄去運吉 > 等回信 > 打去約時間 > 帶信 + 牌簿副本去九龍灣驗 > 年檢帶返封運吉簽咗名既信

唔可以唔申請照去驗車博過到骨？

你冇申請而去驗, 過唔到骨就煩

錢同時間啫, 唔煩

我同你一樣...重要係驗車先知....
最後met 晒....

鬼驗咪得

拎去運吉搞封信都唔洗錢, 點解要鬼驗?

拎信驗啦

基本上痴左玻璃紙一定過唔到驗車
一係撕走佢 一係去運輸署報正

唔係3M 個隻係運輸處approved 嫁咩？循例申請咁上下

有冇ching講下個流程

理論上有合理理由 而且透光度合格就得 唔關牌子事

填form 交去運輸署 跟住等收信
收到信就打去約驗玻璃 拎埋封信去驗完就搞掂
之後封信要擺係車 年驗要比佢睇

實得嫁

例如邊到😂